係大家話要對抗kol100既時候出現ming仔/肥蛙既po

仲要上曬熱門
係我諗多左既話我道歉
但唔該用下不推文
留翻熱門比其他po
呢個po不唔不推文好？？

agree

LMK已經唔對路
肥蛙黃到咁明顯，明顯有人做鳩我地YouTuber
之後仲屌埋公子
好明顯係想一個一個擊破

我明有人話黃唔代表乜都得
但可唔可以槍口對外
打完仗先對翻內

因為條女真係唔係黃

原諒我冇了解過
咁既話適當時候用下不推文好唔好

肥娃黃到咁明顯？

上次選舉，我地網上吹大雞
連登YouTube Facebook係咁叫人去投票
今次對家醒
連登叫你投白票/唔好投泛民
YouTube直接做低我地啲YouTuber

連登再唔反擊就仆街

睇佢ig story，直播都知啦
單單係佢群到埋sunny creamy到已經係最好證明

希望大家覆po/推之前諗清楚
到底個po有冇價值上熱門
上左又會唔會令其他po比人skip左
而家呢個時候每樣野都要諗清楚會唔會係對家所為
包括我呢個po
到底我開po係為左d咩呢
呢個po上左熱門/多左人睇又會點呢
三思呀咁多位

肥娃最黃咪參加和你宵
夠囇黃

理得佢偽黃定條底褲黃 無人想知依條女啲野

咁都唔黃？自己入去佢ig啲story啦